男朋友話為左我介煙。但一直keep住有食

我同男朋友係返工識
一入到去做野已經知佢食煙（有人同我講）
但初初同佢傾計既時候佢同我講佢唔食煙
但後來都比我發現佢身上有煙味
後來同佢一齊左3個月左右既時候
佢同我講話佢介緊煙
我問佢做咩突然介
佢話係為左我
我好開心，因為我好憎人食煙
什至我搵男朋友既要求首要係唔食煙（但感情既野真係控唔到）
但冇耐我發現佢成日食飯其間 、做野其間都成日行左出去一段時間
然後返黎就會有煙味
每次我聞到都好唔開心 然後就會唔理佢
有時都會問佢做咩又食煙
次次佢都只係識迴避問題 敷衍咁話 真係介真係介
有次佢好奇我之前既感情生活
然後我唔肯講
佢就話我講左佢就一定介煙
所以最後我講左
當然佢最後都係冇介。

如時者過左1年半
期間多數聞到佢有煙味
次次都會黑佢面 唔理佢
有同佢噪過好多次
每次都係果句「真係介真係介」

但最近真係忍唔住
又聞到佢有煙味
問佢佢就話「唉唔講野啦，講多錯多」
然後我就兩日冇理過佢 同佢講我返返去屋企訓（ps:我住係佢屋企）
然後佢話同我傾傾
傾左成個鐘....全程我都係咁喊
問佢點解話為左我介但又做唔到
點解知我唔中意都食
點解次次都係為左呢個問題而噪交咁都唔介？

到最後佢都係果句「今次真係介」

有次睇到佢手機同朋友既對話
佢朋友話煙又加左$2
佢話「先加得果$2，點會介」
一睇到呢句再諗起佢之前應承我既野
就發現佢每次都只係敷衍我，完全冇心介

其實每次聞到佢有煙味都好心痛 ，係心痛唔係嬲 ，一諗到佢食煙既樣就想喊，最近什至諗過分手。
你地可能覺得愛佢就要包容佢....但佢每次口口聲聲應承我話介但都冇介既時候，真係好心淡。相反，如果佢真係愛我，見到我因爲佢食煙而唔開心係到喊既時候，唔係更加應該為左我介咩？

其實識佢果時佢只係岩岩開始食左半年煙，我諗住半年應該冇咁難介冇咁痛苦，所以成日叫佢介。結果到衣架佢已經食左2年幾既煙....真係唔知佢介唔介到

可能我太誇張，但有冇人明
我真係好憎人地食煙
特別係愛既人食，更憎！有冇人明我呢種諗法

分手囉

再講多次，唔肯就算啦，千祈唔好諗住改變一個人，無可能

冇錢就冇得食

佢話「先加得果$2，點會介」個陣時我真係好嬲
因為感覺佢之前完全係呃緊我

感情問題一律建議分手

係戒 ...

食煙關你撚事

你唔鍾意佢食
所以你想佢為你介
佢鍾意食
點解你唔可以為咗佢而接受

其實雙向嘅啫冇得話邊個啱
只係你未夠動力令佢戒煙
一方面可以話佢唔體諒你
另一方面你都要問自己點解冇能力令佢為咗你戒

感情嘅嘢好難去衡量
兩個人相處得舒服開心就好
順其自然啦絲打

條女好撚自9私又唔識自我反省

仆街認真覆完先發覺佢成日開9post

希望樓主男朋友睇到呢個post
你睇下你條女幾撚麻煩，食支煙都響度呼天搶地，管住曬仲煩過自己老母，飛撚左條女去啦

屌你老母壓力咁撚大食隻煙都唔撚得

分手囉 好簡單 搵件唔食煙既 完

I know that feel但我男朋友食左好多年煙好難戒煙...但自己又好憎人食煙...又好愛佢勁矛盾...

如果戒唔到 剩係要求係我面前唔食會唔會好辛苦

唔係你面前食算咁啦

我唔會 pm ed

😂 hehe

人地本身食開, 你又要拍拖又要干涉人, 你係女朋友咋

你會唔會干涉得太多?

是撚但啦屌你老母
少少事係度嘈 麻9煩 女人

你唔中意佢食煙 同 佢唔中意你搽唇膏嘴佢 一撚樣道理

由期煲煙地方
火車咁噴
口容易氣溶膠感染

點解要人戒，點解你唔食埋一份

如果剩係要求唔係我面前食煙呢

咁多壞處

咁咪分手

每一個感情問題我都係建議分手

一人讓一步 同你一齊既時候唔好食咪得

真係接受唔到就分 長痛不如短痛

可能加廿蚊佢就會戒

幾時加左2蚊？

食咪食囉

真係介 真係介

on99

介介介，不過唔會戒

真係煩撚到 接受唔到咪搵第二個囉

咁撚廢壓力大要食煙，笑撚死

係呃你，正常人點會咁易為左條女改變自己

唔知你點攪
但曾經有條女逼我戒
佢喺我電話見到我飲酒食煙既片
直接喺十幾樓掉我電話落街
我個下個心離一離
即刻衝落街
真係好撚驚有人中頭死撚左

自從呢下衝擊之後我同佢一齊再冇食煙
散左先pickup 返

你有無了解過佢點解食煙/戒唔到？

利申：過來人，女朋友唔聞得煙味，為咗佢已經戒咗食真煙，但有食iqos

lm

屌你衣架都識食煙咁盞鬼

咪好囉, 襯返你個名

分手啦
d女人成日幻想d男人會為佢地改變
on9

你夠話分手啦講咗咁耐都唔分手，次次都話分，最後咪又係咁

點解唔係分手
癡撚線女人
利申女

唔通同個fd講為左條女介咩,對住朋友一定係懶係唔care咁
你點知佢冇試過先
不過如果年幾戒咁以後都9成9戒唔到,頂唔順早分早著

笑撚到我

唔見銀包要上網圍爐取暖好有料到呀ching

吊那星原來假膠- -

啱啱想開po I know that feel

一樣 我男朋友食咗差唔多三年 嘈咗幾次 唉

成日想人付出
但自己又有付出過d乜呢
感情既野係雙方都要付出架喇
點樣下下就曬你

我男朋友都食 我有問佢 佢話同朋友吹水嗰啲應酬煙好難唔食

戎煙唔係易事黎。

冇決心囉
我自己話介就介到 停左5年以上 不過最重要唔好群埋食煙既人度

he has his freedom to smoke. as long as he is not smoking in front of you. the world is not turning for you mate

戒你老母咩，根本無理要求，等於要求你可唔可以戒用M巾一樣？？？

M巾個個女人都要(停咗經除外) 就可以合理化男人食煙？

我想講係樓主條仔主動話為佢而戒煙喎，唔係樓主迫，依家係條仔做唔到當初嘅承諾喎，所以關咩事？

其實男友唔戒，唔係因為唔愛你，
佢其實實覺得係冇衝突，
佢食煙一樣係好愛你，
只不過如果佢唔係你面前食已經好忍讓，

我為咗女友都講過話戒，但忍咗一個星期又係頂唔順食返，佢都好體諒我，咁我又戒唔到，
為有其他地方對佢好d, 依家佢都冇再炸我型

其實我都好想戒甩，係心癮

我同女朋友係返工識
一入到去做野已經知佢食麥記（有人同我講）
但初初同佢傾計既時候佢同我講佢唔食麥記
但後來都比我發現佢身上有油益味
後來同佢一齊左3個月左右既時候
佢同我講話佢介緊麥記
我問佢做咩突然介
佢話係為左我
我好開心，因為我好憎人食麥記
什至我搵女朋友既要求首要係唔食麥記（但感情既野真係控唔到）
但冇耐我發現佢成日食飯其間 、做野其間都成日行左出去一段時間
然後返黎就會有油益味
每次我聞到都好唔開心 然後就會唔理佢
有時都會問佢做咩又食麥記
次次佢都只係識迴避問題 敷衍咁話 真係介真係介
有次佢好奇我之前既感情生活
然後我唔肯講
佢就話我講左佢就一定介肥膩嘢
所以最後我講左
當然佢最後都係冇介。

如時者過左1年半
期間多數聞到佢有油益味
次次都會黑佢面 唔理佢
有同佢噪過好多次
每次都係果句「真係介真係介」

但最近真係忍唔住
又聞到佢有油益味
問佢佢就話「唉唔講野啦，講多錯多」
然後我就兩日冇理過佢 同佢講叫佢返返去屋企訓（ps:佢住係我屋企）
然後佢話同我傾傾
傾左成個鐘....全程佢都係咁喊
問佢點解話為左我介但又做唔到
點解知我唔中意都食
點解次次都係為左呢個問題而噪交咁都唔介？

到最後佢都係果句「今次真係介」

有次睇到佢手機同朋友既對話
佢朋友話麥記又加左$2
佢話「先加得果$2，點會介」
一睇到呢句再諗起佢之前應承我既野
就發現佢每次都只係敷衍我，完全冇心介

其實每次聞到佢有油益味都好心痛 ，係心痛唔係嬲 ，一諗到佢食麥記既樣就想喊，最近什至諗過分手。
你地可能覺得愛佢就要包容佢....但佢每次口口聲聲應承我話介但都冇介既時候，真係好心淡。相反，如果佢真係愛我，見到我因爲佢食麥記而唔開心係到喊既時候，唔係更加應該為左我介咩？

其實識佢果時佢只係岩岩開始食左半年麥記，我諗住半年應該冇咁難介冇咁痛苦，所以成日叫佢介。結果到衣架佢已經食左2年幾既麥記....真係唔知佢介唔介到

可能我太誇張，但有冇人明
我真係好憎人地食麥記
特別係愛既人食，更憎！有冇人明我呢種諗法

利申： KFC 打手

佢慢慢介啫 無理由下下一刀切

你男朋友唔會明你為左佢
你忍左幾耐煙味
仲要呃你話介，係欺騙
煙味真係好臭
所以解決方案：
1. 分手，唔明你既人，都唔會愛你
2. 帶豬咀見佢，同佢講你唔會再叫佢介

你食果味電子煙陪下佢啦

鍾意得煙剷都唔係咩好人好姐啦，咪幾登對

讀好啲書啦小朋友

都係㗎 或者你買啲代替品俾佢慢慢戒 個身又無咁大煙味 開頭係會唔慣 我食左幾個月 依家聞到煙味都覺得臭

有咩代替品？電子煙嗰啲？

你對佢黎講唔重要 分手啦

屌你老母小學雞拍咩拖

一時男,一時女
雙性人?

你起底睇下咩料先
假膠嚟